[20年維也納fans集合] 維也納迅速 vs 共狗阿仙奴

共妓食屎

維記30年忠粉推

阿狗今晚會有報應？

關我撚事，做好自己就得。

rapid wien

here

好波 屌得好

推到共狗今晚俾我維大炒

利狗行撚開。

啲利狗7能懵懵想入嚟攞彩 自己隊波割席仲快過阿狗 躝返出去啦

維也納第一個球迷op

不務正業

利迷留名

Taxiarchis Fountas

無人講?

Google 啲反擊都ok，垃圾奴迫迫下可能會輸